有冇人試過同狗做愛？

利申:試過

有人同衲dee做過我

可唔可以同你做愛？

Ok pmed

男人老狗比狗屌

我覺得同狗做愛真係好舒服

頭盔都唔戴

我套都唔戴

我未試過 但樓主如果比我試下屌你 我都想試下

好撚不安

我ok

拉得

不安

屌，係咪搏拉？

報驚

冇可能 同狗做完唔死都重傷

等報驚撚

lm
拉得

FBI is watching you

想比人起？

安已不

啲comment比少少創意得唔得

你個topic比啲諗頭，得唔得

試過屌林祖舜老母

點解未有報警撚打電話

點樣開始？

同樓主係襟兄弟

樓主都同人做過愛

唔係你老母點生你出黎

有

咩留返同個官講

屌不撚安
係咪落堂屌

我屌樓主老母

林狗,689,柴犬定松鼠

你話你自己同隻狗做愛，證據呢

虐待動物案

做咗幾耐

理你真定假，報左先

仆街啦！

68

你去食屎啦，仆街

FBI監控系統啟動

劉明睇你條傻仔兜：試過但唔成功or試過諗但無做，兼無證據